睇睇下，我發現沙利先係問題所在

屌你老母，場場個陣用人踢法都一撚樣
連盃仔都唔畀多啲機會後備球員
第五輪咋，龍門已經用緊Kepa
唔換人嘅問題一嚟係球員都踢到攰哂，二嚟係球隊冇咗兢爭嘅動力，反正踢到點柒，正選都係正選；反正點努力，後備永遠都係後備
咁搞法，更衣室遲早又出事
再講，踢法千遍一律，對手盲嘅都識點應對啦
不論贏定輸緊，每場嘅換人都係一撚樣
姐係你落後緊，換人除咗係帶嚟新活力，亦係一個機會畀你用第二套戰術去攻
偏偏沙利換完人之後，用嘅又係同一套戰術

佢嘅執著程度可以話係超越雲加
人地雲加都叫不敗奪冠，有理由畀佢執著咁踢
沙利憑咩 連冠軍都未拎過（係拿玻里都係得第2）
好心你就聽下人講，諗下有冇plan B
唔係你就快啲執包袱走人啦

疤個華狗問題都俾你發現埋

同意

咁都叫排緊榜首
我地第6咋

最大個個分別咪疤有美斯
轟我見唔到有邊個可以carry成隊波

因為沙利未做過職業球員，始終係差咁d實戰經驗

雲加固執但死到臨頭會變,救番隊波,佢年年前四都係咁樣嚟,
尾二個年,佢變完前四都係輸點數,而且有fa cup,
係到最後一年先真係無力回天

其實輸一場半場真係唔可怕
重覆犯錯，而無從中學習改善先係最可怕

我一直都唔想車仔成日換教頭
但今次真係屌唔住

真車迷先會想佢走

沉迷433唔撚換走佐真奴已經夠你衰足半季

世三已經Carry緊

kante 咁用真係曬到仆街

屌那星曼聯咁撚勁 輸波好正常姐

有簡迪夏世三，當今世上最當打一攻一守中場都可以踢到pat屎咁

繼續換領隊啦

daddy 係時候返嚟

你個時有冇份反daddy先

冇
個時係反夏神

場場同一隊波同一個陣

真係隊隊都應該知點打

根本一入場投降唔好哂時間算尻數算啦

場場出朗同佐做乜春

買撚埋d 31歲對Huddersfield入2球當神咁拜

屌d球員唔撚肯變踢唔到佢乜春sarri ball

但係明明自己先係自己唔撚識轉果個

醒下啦

要圍住佐仔踢

巴黎都教哂全世界點打曼 沙利都可以唔轉陣

依家成件事變咗
攻由佐煎熬拍板
守由佐煎熬逗住

沙利晒撚咗簡迪

世三都開始玩野啦

屌 拎住兩粒

曼聯後來直頭放俾車仔踢 由鳩佢地猜

迪基亞都唔駛出都唔怕你

btw 捨得唔用佐真奴未

利申 非兩隊fans